早排睇咗段新聞 原來啲細蚊仔先會想鏝城攞英超

越老嘅球迷越傾向撐利記攞今季英超
見到波台咁多非鏝迷撐鏝城
唔怪得咁多人話連登係child登

是但啦咪又係曼城拎

呢個真

反 cup 唔到 d 廢老會唔會頂唔住

3張幾野嘅仲想扮細蚊仔

啲死廢老仲有幾多年命可以睇到利拎英超?